頭先食米線搭枱文到隔離有陣香味

如題，有個OL 坐左係我隔離就文到陣香味，BTW, 有時我發覺有D女同事當我一行近就文到佢地身上有陣獨特嘅香味，想問E D香味係茶香水黎定係佢地本身嘅味黎?